有無海外香港人想一齊（諗）點幫手？

呢場運動一定會繼續升級，之後發生成點無人知。
見到有巴打開group幫人留亡，自問無身份只係有visa都無能力幫。

但係我地一定有其他野可以做，整合、backup、籌錢、文宣，特別係話俾中國人知，一於搞大佢。
邊個有興趣就一齊開個telegram group傾，希望各個地區都會有個香港人帶頭。

推

全球黑衫口罩「計埋我行動」(海外朋友係時候發功)

巴打你仲active嗎？聯合海外香港人真係有得諗